學生哥有咩工好做

小弟想返份兼職
最好有50蚊時薪有啲肉食下
利申：唔做飲食業，慘過返印度

ptgf/ptbf

溫書啦仲上LIHKG

50過40都偷笑啦傻西

地盤 炒散

Uniqlo

想返aeo 但好似請曬人

諗起前排個post u記真係比狗做

要50一喺u記
一喺連卡佛 不過唔預你長撈

現實就係時薪過50既工大部分都係飲食

做倉

50仲要唔做飲食？唔好咁高要求啦
做過飲食未先？翻一次先至評論啦
好唔好做係睇自己 唔係睇人地評論

洗碗宜家係咪仲高過樓面？？

送外賣啦

猛鳩

最撚低賤既馬會

ptgbf

洗碗好做過樓面 起馬唔洗比客同師傅兇
利申:未做過

樓上啲人真心定假膠
非飲食好少過$50？

鴨

Sales

on9先做飲食